聽日in 酒店前台有咩要注意？

有咩要帶？

是但啦

最基本係要識附近交通
利申：同行

笑容呀 唔好西口西臉

收到

呢隻？

呢隻

呢隻呀

呢隻放工先得

咩對話黎

唔好玩啦四點去interview啦

仆街，我啲相無晒

已請，多謝大家

我最後係咁樣笑

有冇擺個勝利者眼神